tvb新聞唔係講美國就係台灣

仲有香港疫情
唔怪得藍絲唔知中國有水災

仲好
廢事有班淺黃又大愛發作

cctvb 係咁

不過新聞部前線好黃

曾經黃，走哂姐
宜家由上至下高溫消毒都wfc

呢排先開始講少少

最慘要焗捐錢, 唔捐隨時犯國安法

原來TVB 刻意隱瞞

搞到長江水災籌款唔達標
傷害中國人民感情
分裂中港關係

違反國安法
需要立即封查嚴懲

開始有d懷疑美國係咪真係爆得咁勁

符合蟈蜻